咪撚再推乜撚野任達華譚詠麟，推返71ok?

成個熱門都係呢類post
集中返71啦屌

支持

.

支持！

**** <<7.1不舉行動。整合>> ****

【七·一】 七一大遊行 宣傳嚴重不足

「人手置頂」煲底現場實況及資訊交流

同我推撚哂佢!!

你有梁家輝，
我有梁烈唯

推